\input{def-impression.tex}

% PDF or PS : on devine tout seul !
\ifx\pdfoutput\undefined
  \def\pdf{0}
\else
  \ifx\pdfoutput\relax
    \def\pdf{0}
  \else
    \ifnum\pdfoutput>0
    \def\pdf{1}
    \else
    \def\pdf{0}
    \fi
  \fi
\fi

%Compilation latex ou pdflatex
\if\pdf0
\documentclass[compress,dvips,xcolor=dvipsnames%
\ifnum\impression>0%
,handout%
\fi%
]{beamer}
\else
\documentclass[compress,pdftex,xcolor=dvipsnames%
\ifnum\impression>0%
,handout%
\fi%
]{beamer}
\fi

\usetheme{Malmoe}
\setbeamerfont{title}{series=\bfseries}
% pour virer la barre d'outils
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
% \setbeameroption{show notes | hide notes}
\input{def-beameropts.tex}

\ifnum\impression>1
% 2 ou 4 transparents par page (pas moyen de tracer un cadre autour de chaque !)
\usepackage{pgfpages}
\if\pdf0 % pas d'entête dans le postscript
\setbeamertemplate{headline}{\rule[.5ex]{.72\textwidth}{.4pt}\makebox[.08\textwidth]{p. \thepage}\rule[.5ex]{.20\textwidth}{.4pt}}
\setbeamertemplate{footline}{\hrulefill{}}
\fi
\if\impression2
\pgfpagesuselayout{2 on 1}[a4paper,border shrink=6mm]
\else
\if\impression4
\pgfpagesuselayout{4 on 1}[a4paper,landscape,border shrink=6mm]
\else
\if\impression8
\pgfpagesuselayout{8 on 1}[a4paper,border shrink=1mm]
\else
\pgfpagesdeclarelayout{mylayout}{%
  \edef\pgfpageoptionheight{\the\paperheight} 
  \edef\pgfpageoptionwidth{\the\paperwidth}
  \edef\pgfpageoptionborder{0pt}
}{
  \pgfpagesphysicalpageoptions{%
    logical pages=2,%
    physical height=\pgfpageoptionheight,%
    physical width=\pgfpageoptionwidth%
  }
  \pgfpageslogicalpageoptions{1}{%
    resized width=.95\pgfphysicalwidth,%
    resized height=.95\pgfphysicalheight,%
    center=\pgfpoint{.5\pgfphysicalwidth}{.2325\pgfphysicalheight},%
%    border code=\pgfstroke%
  }
  \pgfpageslogicalpageoptions{2}{%
    resized width=.95\pgfphysicalwidth,%
    resized height=.95\pgfphysicalheight,%
    center=\pgfpoint{.5\pgfphysicalwidth}{.7375\pgfphysicalheight},%
%    border code=\pgfstroke%
  }
}
\pgfpagesuselayout{mylayout}[a4paper]
\fi\fi\fi\fi

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}

% lister du code source
%\usepackage{listings}
%\lstloadlanguages{sh, Perl, tcl}

\usepackage{pgfarrows}

% espaces dans les macros
\usepackage{xspace}

%% FRANCISATION %%
\usepackage[french]{babel}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Linux]{Linux Intranet}
\author[G. Allègre]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{Grenoble INP\\ Formation Continue}
\date[2010]{INP-FC\\[1ex]2009}


\setcounter{tocdepth}{0}

\newcommand{\shellify}[1]{\texttt{\color{blue!75!black} #1}}
\newcommand{\shell}[1]{\texttt{\color{blue!75!black} #1}}

\newcommand{\titre}[1]{\hspace*{-1ex}\textbf{\large #1}\\[.1ex]}
\newcommand{\pagetitre}[1]{
  \begin{center}
    \color{beamerstructure}
    \Large\bf {#1}
  \end{center}
}
\newcommand{\file}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\cmd}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\fichier}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\pkg}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\code}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\centre}[1]{\makebox[\textwidth]{#1}}
\newenvironment{exo}{\hspace*{-1ex}\textit{\large Exo}\\[-1ex]\begin{enumerate}}{\end{enumerate}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\frame
{
  \titlepage
}


\input{s00-intranet.tex}

\input{r05-reseau.tex}
\input{r07-reseau2.tex}


\input{s01-infrastructure.tex}

\input{s02-mail.tex}

\input{s03-nfs+nis.tex}
\input{s03b-impression.tex}

%\input{s04-ldap.tex}


%\input{s05-samba.tex}

%\input{s06-sauvegarde.tex}

%\input{s07-lamp.tex}

%\input{s08-webdav+svn.tex}

%\input{s09-supervision.tex}

\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% End:
